[美帝國洛杉磯] 500蚊美金可以做到D咩?

睇一次醫生 $250
抄牌: 唔停stop $200 超速 $350 衝紅燈 $500
兼扣一分 要比 $90 上traffic school
整車 >$1000
汽車保險 $1600 一年
去Vegas 住Aria 房租$600 4晚

人間煉獄呀~

快b的返翻第三世界天堂啦~

正正常常食餐飯又要幾錢?

快餐7蚊
正餐12蚊

香港不嬲都唔貴

食in&out

只需5蚊

仲未有人get到我盲點

animal style fries

有野就講啦

500 usd ~ 4000 hkd

人工都好撚平

屌我而家8蚊
因為加左minimum wage
北加撚

條友真係唔識架喎
唔好叫餐飲呀!

水係免費
你唔好去攞人地唔係水既液體就得
唔係人地有權charge你

買到幾多對高跟鞋👠

名牌既話 一對都未必有
要趁特價

Literally 返學人工高過大學生畢業搵食

屌我拎起手機睇清楚個地圖比人罰左150 扣5分

合理呀，叫塊pizza加杯野飲都6 7蚊啦

巴打做ptgf賺錢啦

叫4次雞

抄牌: 唔停stop $200 超速 $350 衝紅燈 $500
兼扣一分 要比 $90 上traffic school
整車 >$1000

渣車小心d咪得
你on9俾人捉就話500 做唔到野

我從來冇俾人捉
係比人hit and run
LA市區d人係咁冇品
以前係suburb唔係咁

無知一問
手機set左落dash 有免提犯唔犯法